Title: Liparis Rich.
Description: Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis.
Image: https://source.unsplash.com/random/?iphone
Date: 15/3/2021
Keywords: web
Category: Namfix
Author: Flashspan
Tags: work
Published: true
Background: #01d0e2
Color: #5c12e8
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Estne, quaeso, inquam, sitienti in bibendo voluptas? Sed haec omittamus; Quamquam tu hanc copiosiorem etiam soles dicere. Potius inflammat, ut coercendi magis quam dedocendi esse videantur. Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere? Beatus sibi videtur esse moriens. Duo Reges: constructio interrete. Quid censes in Latino fore? 


	Familiares nostros, credo, Sironem dicis et Philodemum, cum optimos viros, tum homines doctissimos.
	Quantum Aristoxeni ingenium consumptum videmus in musicis?
	Sextilio Rufo, cum is rem ad amicos ita deferret, se esse heredem Q.
	Similiter sensus, cum accessit ad naturam, tuetur illam quidem, sed etiam se tuetur;



Atqui eorum nihil est eius generis, ut sit in fine atque extrerno bonorum. Licet hic rursus ea commemores, quae optimis verbis ab Epicuro de laude amicitiae dicta sunt. Neque solum ea communia, verum etiam paria esse dixerunt. Si est nihil nisi corpus, summa erunt illa: valitudo, vacuitas doloris, pulchritudo, cetera. Negat enim summo bono afferre incrementum diem. Multoque hoc melius nos veriusque quam Stoici. 

Tibi hoc incredibile, quod beatissimum. Faceres tu quidem, Torquate, haec omnia; Neque solum ea communia, verum etiam paria esse dixerunt. In quibus doctissimi illi veteres inesse quiddam caeleste et divinum putaverunt. 

Quamquam tu hanc copiosiorem etiam soles dicere. Cur iustitia laudatur? Quae similitudo in genere etiam humano apparet. Itaque contra est, ac dicitis; Effluit igitur voluptas corporis et prima quaeque avolat saepiusque relinquit causam paenitendi quam recordandi. Philosophi autem in suis lectulis plerumque moriuntur. Duae sunt enim res quoque, ne tu verba solum putes. Quasi vero, inquit, perpetua oratio rhetorum solum, non etiam philosophorum sit. Omnis enim est natura diligens sui. Animi enim quoque dolores percipiet omnibus partibus maiores quam corporis. 


	Ut alios omittam, hunc appello, quem ille unum secutus est.
	Venit ad extremum;
	Nam illud quidem adduci vix possum, ut ea, quae senserit ille, tibi non vera videantur.
	Non est igitur summum malum dolor.




Nam illud quidem adduci vix possum, ut ea, quae senserit
ille, tibi non vera videantur.

Idem iste, inquam, de voluptate quid sentit?




	Estne, quaeso, inquam, sitienti in bibendo voluptas?
	Quid enim est a Chrysippo praetermissum in Stoicis?
	Nam et complectitur verbis, quod vult, et dicit plane, quod intellegam;
	Effluit igitur voluptas corporis et prima quaeque avolat saepiusque relinquit causam paenitendi quam recordandi.




	Stoici scilicet.
	Nihil enim iam habes, quod ad corpus referas;
	Tubulo putas dicere?
	At, si voluptas esset bonum, desideraret.
	Confecta res esset.
	Quis Aristidem non mortuum diligit?
	Sedulo, inquam, faciam.
	Quod autem satis est, eo quicquid accessit, nimium est;




	Sunt enim levia et perinfirma, quae dicebantur a te, animi conscientia improbos excruciari, tum etiam poenae timore, qua aut afficiantur aut semper sint in metu ne afficiantur aliquando.




	Quid paulo ante, inquit, dixerim nonne meministi, cum omnis dolor detractus esset, variari, non augeri voluptatem?




Hoc non est positum in nostra actione.

Hos contra singulos dici est melius.



Sed quot homines, tot sententiae; Sed ad rem redeamus; Quid igitur, inquit, eos responsuros putas? Non igitur bene. Qui enim voluptatem ipsam contemnunt, iis licet dicere se acupenserem maenae non anteponere. An eum discere ea mavis, quae cum plane perdidiceriti nihil sciat? Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus. Istam voluptatem, inquit, Epicurus ignorat? 


	Quid Zeno?
	Ergo illi intellegunt quid Epicurus dicat, ego non intellego?
	Quare attende, quaeso.
	Quae quidem sapientes sequuntur duce natura tamquam videntes;
	Quis istum dolorem timet?
	Multoque hoc melius nos veriusque quam Stoici.




	Verba tu fingas et ea dicas, quae non sentias?
	Vides igitur, si amicitiam sua caritate metiare, nihil esse praestantius, sin emolumento, summas familiaritates praediorum fructuosorum mercede superari.
	Recte, inquit, intellegis.



Omnia contraria, quos etiam insanos esse vultis. Potius inflammat, ut coercendi magis quam dedocendi esse videantur. Ut id aliis narrare gestiant? Estne, quaeso, inquam, sitienti in bibendo voluptas? Si enim ad populum me vocas, eum. Nec vero sum nescius esse utilitatem in historia, non modo voluptatem. Traditur, inquit, ab Epicuro ratio neglegendi doloris. Deinde disputat, quod cuiusque generis animantium statui deceat extremum. Expressa vero in iis aetatibus, quae iam confirmatae sunt. Rapior illuc, revocat autem Antiochus, nec est praeterea, quem audiamus. Summus dolor plures dies manere non potest? Vos autem cum perspicuis dubia debeatis illustrare, dubiis perspicua conamini tollere. 

Quis negat? Tum Piso: Quoniam igitur aliquid omnes, quid Lucius noster? Quia nec honesto quic quam honestius nec turpi turpius. Sed tamen enitar et, si minus multa mihi occurrent, non fugiam ista popularia. Haec bene dicuntur, nec ego repugno, sed inter sese ipsa pugnant. Ita relinquet duas, de quibus etiam atque etiam consideret. Sed fortuna fortis; Quae sequuntur igitur? 

Quid est, quod ab ea absolvi et perfici debeat? Ita nemo beato beatior. Quod cum dixissent, ille contra. Suo genere perveniant ad extremum; 

Quid ergo? Sed nimis multa. Quid, si etiam iucunda memoria est praeteritorum malorum? Iam in altera philosophiae parte. 

Quae cum essent dicta, discessimus. Deque his rebus satis multa in nostris de re publica libris sunt dicta a Laelio. Sit enim idem caecus, debilis. Quod autem principium officii quaerunt, melius quam Pyrrho; Potius ergo illa dicantur: turpe esse, viri non esse debilitari dolore, frangi, succumbere. 


